COIN IPO開市價睇幾多

200樓下到200妹下妹下
200到210之間
210到220之間
220樓上

650

參考價250

600基本野

200蚊個價點定出嚟？

一開波就200？
咁你買埋我果份

Sorry, 摷返原來上次private deal 係$250
今日開市應該over$300

爆上400

Sorry 睇錯
Goldman valuation 係$250
最近一次private placement 係 $350
所以今日畀人炒上$500 都唔出奇

隻隻ipo 無論前景話幾好都好
次次一開波頭2,3 日俾人炒到世紀高位
然後慢慢插返落去
唔係insider 有頭啖湯食，散戶早入貨都係變蟹

600基本，過兩日插返去400

LM

咁就要做insider

200一股out咗
應該係250開波

500以上wor大哥

有無盤前？

250樓下到250妹下妹下
250到270
270到290
300樓上坐火箭

直接跳過300到490？

gap up 開市

y not

下世先有錢買……

All 啦
升硬

Trading Halted做乜事

250係參考價咋傻佬
低過350開市就要買

人人都inside邊有人outside